你仲記得6月9日個種團結嗎？

2019年6月9日 百萬人遊行

運動將近一年，我會每日同大家回帶每一個重要日期
因為6月9號係我正式投入運動嘅開始，所以我會由6月9號記錄起

百萬人大遊行顯示咗香港人對抗極權嘅決心令政治冷感嘅香港人團結一齊

用和理非嘅手段要求政府撤回惡法
結果遊行未完，正苦就宣布會如期（6月12）進行二讀

是政府教會我哋和平示威冇用
更令我哋知道呢個政府係唔會聆聽民意

各位手足，堅持到底。
毋忘721 831 101 中大 理大
不分化、不割蓆、不篤灰
莫忘初衷
街上見。

push

歡迎留名share大家最深刻嘅日期

回望翻6月嘅連登

唔好再鬥黃

一日未光復到香港 我一日都會企出嚟

記得仲有 Twitter戰線要打